\documentclass[oneside, bachelor]{swustthesis}

\usepackage{swustextra}
%\usepackage{color}
%\usepackage{listings}
%\lstset{
%  language={[ANSI]C},
%  tabsize=2,
%  xleftmargin=1em,
%  xrightmargin=1em,
%  breaklines=true,
%  breakatwhitespace=true,
%  basicstyle=\tt,
%  directivestyle=\tt,
%  identifierstyle=\tt,
%  commentstyle=\tt,
%  stringstyle=\tt,
%  keywordstyle=\color{blue}\tt
%}

\zhtitle{以神经网络为基础的图像修复算法和系统实现}
\entitle{Image restoration algorithm and system based on neural network}
\zhauthor{谷昆峰}
\enauthor{Gu Kunfeng}
\zhadvisor{俞文心 \space 教授}
\enadvisor{Yu Wenxin}
\zhdegree{工程学士}
\endegree{Master of Engineering}
\zhdate{二〇一八年六月}
\endate{May 1 2018}
\stuid{5120146169}
\zhacademy{计算机科学与技术学院}
\zhmajor{信息安全}

\classified{TP393}
\udc{L1606}
\secret{公开}

\begin{document}

\maketitle

\frontmatter
\input{chapters/abstract}
\tableofcontents

\mainmatter

\input{chapters/intro}
\input{chapters/env}
\input{chapters/compare}
\input{chapters/gen}
\input{chapters/nn}
\input{chapters/inpaint}
% \input{chapters/result}
% \input{chapters/table}
% \input{chapters/figures}
% \input{chapters/reference}
% \input{chapters/code.tex}

\backmatter

\input{chapters/conclusion}
\input{chapters/acknowledgements}
\bibliography{bib/refs}
\nocite{*}
% \input{chapters/publications}

\end{document}
